[冠軍歡送隊長]車迷奪冠轉會討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba 會歌

同場加映 :
Hawk's Group

靚Topic，We are champions

俾你快過我

大家諗住下季轉去邊未？
我就諗住轉去熱狗

LM binc

架純

暫時轉會傳聞
In:
GK: Stockdale
DF: Van Dijk, Manolas, Rudiger, Laporte
WB: Bertrand, Dani Alves, Kieren Tierney, Adam Smith
MF: Kessie, Bakayoko, Billy Gilmour (已買)
FW: Alexis Sanchez, Lukaku, Morata, Berardi, Davinson Sanchez, Jann-Fiete Arp, Mertens

Out
GK: Begovic, Blackman, Eduardo
DF: Terry (Confirmed), Zouma (loan), Hector, Kalas
WB: Baba Rahman, Cuadrado
MF: Pasalic, Omerou,Loftus-cheek, Febregas, Chalobah, Piazon
FW: Costa, Ayi, B.Traore, Atsu, Van Ginkel (Loan), Tammy Abraham (Loan), Solanke

留名

this year is our year

Make us dream

G

麻友

摩狗要Willian > Bale

愛華頓成篤史想8.5M簽B查 - 會唔會成為第2次KDB事件?

（非正式統計）我發覺連登有80%人係麻友fans

查放啦，麻麻

有預感上邊會比人cap圖bin c

g

要鞭都無計，覺得佢麻麻地

冠軍單吊西

今晚作客都要贏

放都可以 但一定要有回購條款

推

仲有幾個鐘⋯

就可以比西布朗大炒

有冇人準備好今晚要推既post list
例怨婦post

半夜起身睇西布朗爭前十is so exciting

如果B查可以KO到曼狗我覺得可以試下留係到打

好攰呀但係又要做true blue

英超Brighton 🤔

發覺我車球員停賽真係計得好準

我記得熱狗都有個post
係有幾件熱狗出左公海屌
係咩post? 我只記得有son

lm

搖撚準備

5小時後

柒公頂實post

傳送門

淨係柒公d post都夠推幾頁

係時候要買定伙食等睇拎英超

再之前種有個
熱狗通常得柒公出來柒
但之前有一個post係有幾隻熱狗
淫心黃黃 son都有份

我記得啦 冇野啦 係抽鳩佢地歐霸出局post

打丁喇

幾時開波呀

屌你班友，波都未贏已經痴撚晒線

慶祝定啦
俾人binc就由佢啦

聽日晏就final，唔撚理照睇

病照睇

輕鬆食西

又有西奶

藍毛泥封西

重注左車仔上盤
睇波

幾個鐘後又得返4分

後日又得返4分差距

love post?

Love post 可唔可以改名做
[深夜屌西]西布朗對車路士

Same

其實唔難

89分鐘1-1,比個假希望熱狗
90分鐘我安射入罰球 今季熱狗連屎都無得食

咁睇好安
安要反佢先勁
你咁吹捧法

班大帝陣間要生性呀

希望今日唔出安啦

呢個真 迷安必須反安

安正一淫西
要屌到佢拍拍聲佢先比反應

安

睇完u18奪冠再睇主隊奪冠

淫亂車區

[西波西時間西布朗]西布朗對英超冠軍

真係成地精到

七公又mon住

抹返啲精啦，因住跣親雞曉隊長

巴狗想搶阿朗

阿朗同全盛alba都係差好遠
應該唔會

今晚要大勝呀
睇完西波就起身準備結婚啦

give us messi

Aaa

鍠青訓去做疤狗

西布朗今場場刊

又諗起有人講過messi踢唔掂車

做咩互屌屎眼

阿朗黎車之前疤已經想買佢

東條希條傻閪嘛

ture blue等睇波

佢以前成日話messi黎英超幾場就會比人踢斷腳

真係傻西黎
美斯個腦快過英超班大舊衰十倍 未埋到身就過左了

而家行行企企既Messi可能踢唔掂

咪傻啦
比腳through,班波牛跑到腳斷都未撚追到啦

全盛既美斯 如果黎車狗既話 車路士真係會變左英超巴塞 破百分

佢企係到放直線都勁到仆街

我記得呢度都有人講過

睇佢之前對鏝果埸就知啦

睇下車仔個陣邊個教
如果係摩佬教美斯都可以俾佢收皮

公海好多燈post

摩佬可能叫美斯打右翼出波

真藍留名

你真係太睇少美斯

好似美斯呢d球王級，
有邊次過人唔係比對面瞄腳鏟，
咪又係逢人過人

快撚d 開波啦仆街

成班on9係度j馬達

好眼訓

死返去防守啦

其實作為球迷 佢而家漸漸老同步入退休年齡 真係有d sad
講真 未來2，30年都未必見到一個咁既球員

可能佢退休保方都仲踢緊

車48M想要Kalidou Koulibaly

原來上季摩狗叫過油王買Varane

me too

身為車迷 唔鐘意佢 因為佢太勁
身為普通球迷 佢跟本就係足球史上第一人 佢拎埋世界盃就係99分變做100分

有無love post

Team to face West Brom: Courtois; Azpilicueta, David Luiz, Cahill (c); Moses, Matic, Fabregas, Alonso; Pedro, Diego Costa, Hazard. #WBACHE

Team to face West Brom: Courtois; Azpilicueta, David Luiz, Cahill (c); Moses, Matic, Fabregas, Alonso; Pedro, Diego Costa, Hazard. #WBACHE

sex

法比

still no kante

On9仔先成日用世界杯踩低美斯
論數據論能力佢根本歷史頂級球員
就算係世三尼馬都唔覺有潛力追到佢
冇返10年以上都幾難見到個咁嘅罕有嘅天才

又無kante

干提有無後備？

Tonight's subs: Begovic, Zouma, Terry, Ake, Kante, Willian, Batshuayi #CFC

Kante呢

後備三件中堅

d人真係好撚on9
拎唔到世界杯 都要怪落美斯度
大佬 場場一扭十咩

領先左應該入kante 安 隊長

登下腳

[屌住西贏英超]西布朗 對 車路士

Where is kante?

bench

大家要記住呢個奪冠陣容

有無邊條LINK完場無咁快CUT

仲有c朗
一樣係值得寫入歷史
On9仔先笑佢慈善球玉

點解叫慈善球王

不過兩個都好鬼串

做完慈善啲haters唔鍾意
咪笑佢場上閪面係擔心緊山區兒童
姐係做咩啲haters都唔滿意
Haters gonna hate

已經諗梗今晚封王 下兩場嘅陣

Terry Ake cheek chalobah

冷氣突然壞左呀
好熱
點算好

講到贏撚硬咁

啲PO名咁串 一輸一定抽足一個星期
雖然今場嬴唔到之後個兩場都梗有一場嬴到

唔怕啦個冠軍都十拿九穩
咁都拎唔到真心垃圾抵死

no kante

31mins to go

切 霸

3場贏一場都做唔到真係抵俾人抽

得罪講句
有全盛時期拼圖王+小白既西班牙橫掃歐國盃世界盃
亞軍廷個陣容唔差但一次世界盃冠軍都無
好難唔俾人抽水美欺係疤既成功+入球助攻數據都有一定部分係拼圖王+小白既功勞

Lm

明顯其實阿根廷其他前場球員踢唔錯水準，唔通其他人踢得差係佢錯？話美斯靠xavi小白，其實美斯國際賽一直表現好好，咁係人有xavi小白就踢得好就緊咖啦，廢話

出*

唔怪得你j adama
0g0a，唔靠隊友嘅典範

[有圖]電腦問題咁樣算係中毒定比人hack

各位睇路
全球大爆發

車迷奪冠轉會內戰區

屌
話adama有potential=/=話佢係球王
瞓醒未傻鳩

屌
笑你j adama=/=話你當adama係球王
瞓醒未傻鳩

美欺係好波
但而家講緊係歷史頂級球員水準
係一隊人腳唔差既亞軍廷一屆世界盃/美州國家盃都拎唔到
真係好難話佢係歷史最佳

開心既係 哥狗又升左值

下個POST
三年抱兩

上契手續去邊搞？

champion

亞衣 非賣品

亞衣好波

祖就掉conte落冰水
轟可唔可以掉佢落熱水

冠轟!

話干地係車仔歷代黎最受球員歡迎真係不為過

咁變態

仲要拎埋Fa cup

正呀

Ayi上神檯

推怨婦post

冠轟

一齊落場唱歌一齊慶祝

ayi > 沙皮狗

英超冠軍

沙皮out

油王呢？

恭喜車仔

Ayi 35m好抵

ayi

阿姨

搞撚掂

下年又可以睇金章安

終於冠轟了

掉沙皮落屎水

哥狗哂左n球 亞衣一野就搞掂左

關鍵入球

隊長
下年見你唔到喇

唔撚洗訓啦仆街

多謝干爹

唔想瞓

我轟奪冠

有無問過球霸

ati根本連波都唔識踢 揹住對手次次都揹唔到 比人偷完波就發茅

Ayi

Ayi應該訓唔著
佢都應該估唔到會係佢

Champ!

訪問terry ok?

3年抱2

好撚正阿 冠轟！

訪問緊JT

ing

啊！！！！

法比講粗口

做左雷斯死忠咁多年
終於見到佢有英超拎

拋呀

痴線 咁快最受歡迎
大把人係前面啦

關鍵助攻

我轟好波！

本身諗住呢季入前四就夠
點知有英超

洗鳩佢twitter

成場波幾經波折，終於搞掂

法比開心到爆粗

Happy 攬到雷斯實一實

下兩場要出後備了

返去繼續玩海綿寶寶

雷斯係我轟主要錦標都齊了

後面掟緊干爹

車路士 冠軍 車路士 冠軍

阿姨

真係忍撚夠哥狗 帶帶下個波都可以甩
人地阿衣入黎一陣已經入波

fucking unbelievable

法比爆粗

唔係有13連勝，我都唔敢想像有希望拎冠軍

屌我聽唔到

巴哥會返去

Terry 同 Cahill
以後都見唔到依個組合

估唔到靠亞衣關鍵入波拎冠

Ayi今晚唔洗訓
可以通頂煲龍珠

屌
NOW咁快CUT

個記者：care yr language

開心到訓唔著
唔洗訓
準備直接返工

連續兩場冇左kante都有cs

一陣ig 應該會有球員開live

仲要咁穩定 個陣13連勝都係拋開好少分

轟今年買嘅人個個都起關鍵作用

見到泰利Cahill攬埋一齊眼濕濕
泰利好放心有接班人咁樣

搶點

夏神煲boruto

根係啦
哥狗下下掛住睇波唔入楔
點入波

最後一場希望terry正選到完場再做最後一個上台

決定印亞衣了

訪問卡吐+ 亞衣

唔識英文

三年抱兩，下季贏歐聯！

[img]

佢都有通宵睇

干daddy

正前等到腳波

要印好今季印
下季可能冇得印

簡迪 雷斯

雖然佢係下下都甩
但人地重點防守佢，點同亞依比

亞衣要卡吐幫手

佢好似都有牌拎

阿朗同摩西 應該冇諗過自己winner 11會拎英超

佢應該有牌拎既

因為佢有牌拎

Ayi: its good, its good today,it s good

jt比人插屎眼

Ayi true bike confirmed

放眼fa cup

點解我見唔到有訪問 仲睇緊佢地跳舞

次次傳中哥狗都唔知死左去邊
ayi呢d入番去正常位即刻有收獲

我地係冠轟

唔好賣佢plz
好鐘意佢

撚仔衝埋入去受訪啦
仲做skysport

淨係識good

真心一問，ake有冇牌拎

Sky sport 已經整好片

d牌自己分

終於唔洗個個禮拜都心臟病發咁款

Yes

wallpaper

球會內部自己分

今場控球有68%
夠資格拎冠未

好熱血幾好j

比幾多個

唔洗我以前是冠轟啦

大陸睇係咪聽普通話 巴舒亞伊進球啦
切爾西 冠軍

呢3年真係過山車

SEND 左LINK比佢啦

鵝宜架是冠轟

@filipeluis: Congratulations @chelseafc. Premier League Champions! Well done Blues! 🔵

ayi 下年唔洗走啦掛

你地係乜野呀？

true blue

有冇人同我一樣今年興奮過14/15

40定30?

Sure

Antonio Antonio

上季仲以為會有排先返生

摩狗落地獄啦屌你老母

True Blue之最

kante勁受歡迎

卡吐高kante兩個頭

F.luis

但應該冇得上台個陣掛牌

無人肯黎都贏到冠真係丁死

波叔

波叔直頭係痴線球迷個堆

漂亮!

呢張下個POST 置頂

哥狗 terry

好想睇撚伯一齊慶祝

屌你老尾

打門！

以為好似獌咁沉幾年

佢今朝仲拍片預測贏3:1

真 一開頭諗住比番兩三年干地重建下 睇下有無得救 又摩狗哥狗kloop肥普
點知

好滾動

下季歐聯舞台上發威

我宜加係冠轟
Blue is the colour

亞衣 亞衣 ～～

訪問conte ing

訪問干地

估唔到哥狗摩佬無料到就真

睇左80分鐘西布朗泊大巴都值

邊到有得搞上契手續
想同干地上契

隊長

Lampard落左去啦

屌你Now

輸阿記果場
真係覺得頭四都滿足

Blue is the colour

阿朗d英文仲好過夏神？

邊個想聽佢地9up

睇NBC 訪問緊夏神同阿朗

阿朗之前係英國打滾過

個場俾人撚 以為有排執

享利點睇自己徒弟入救命波

Ayi ig live

We're all together

同法比

睇sky sports有撚伯同干爹

撚仔仲咩唔剃鬚

見到撚伯啦

干地係神！

世3 ok喎啲英文

摸西先企咁前

now個型趕住收工

Cesc Fabregas live on Sky Sports -

"Football is f*cking unbelievable."

聽緊conte

亞衣IG LIVE

亞衣開live了

隊長5個英超

ayi ig 直播緊

J緊法比IG Live

有林伯

換完巴舒亞依訓著左 醒翻已經完場

法比亞衣開左live

wa diu 呢張正

享利訪問緊干地

點解唔下場頒獎
好期待呀

成班係更衣室直播緊

西布朗泊大巴

撚伯係我睇車既原因
見到佢真係好

屌哥狗除淨條Under

Michy~! Michy~! Michy~!

佢地開始喺ig直播了

好多live

好多個開左

係更衣室狂爆粗

個個都玩IG直播

正想問有冇拋干地既相

中間果張置要得唔得
搵唔搵到泰利果張

世三dance

冇干地冇今日

捱夜睇波

邊個Live最多野睇?

?

卡吐 法比 亞衣 咁多點睇

干地真係有料 歐國杯幫隊完全比人睇死既意大利入到8強都覺得佢勁

世三癲左？

隊長都有比人拋上天
用埋果張得唔得

Kenedy開埋

睇緊亞衣

堅離地都開

卡2 又zoom埋去zouma個樣

哥狗咁樣上電視

齊齊伏鳩干地

睇緊卡吐

干地比人顏射

準備玩干地

干地

哥狗好大抽

哥斯達

出過5場有

干地今回仲唔死

沙皮狗咁撚大隻又唔見佢場場撞低對面

玩爛人地個更衣室

哥狗

隊緊啤

哥狗CLS

笑撚死

哥狗跳艷舞

點睇直播
好少用ig

哥狗打J

屌哥斯達拎支啤酒打J

直接d就入佢profile 禁佢個icon

Aina都開

dc

比高域有無牌拎？

哥狗傻左

睇邊個好?

柏度

西班牙幫跳舞

車仔官方個IG張圖好靚
想SAVE低

粗人真係粗人

卡吐個直播清D

連阿朗都

笑死 個個跳舞跳到勁衰

跪求隊長呢張永久置頂

助教都跳舞

達仔已經係我地嘅人

F.Luis

睇緊卡吐Live

Real?

條友咩球員都follow
唔洗理

comecomecome

Me2

佢follow 800幾個疤狗都一堆

屌哥狗跳艷舞

安果個幾清

開心的訓了 7:30起身

App

又贏英超 出去撚下熱狗先

Azp

點解卡吐咁清
AYI咁懞

LKK 有係卡吐LIVE到留言

happy仔好好笑

happy

哥狗對著個cam fing j

Happy仔真係笑撚死

睇卡吐live

卡吐影happy好撚正

好似係咁影蘇馬想佢做番果個樣

LKK留言

餘下目標得失球過埋熱狗（佢地開始hea踢）同埋FA

Zouma表情真係好撚正

更衣室唔見luiz既

睇住d熱狗谷住d精冇得射好撚心涼

TOT

柏度係咪咩杯都拎過了？

哥狗痴撚線

卡吐同Ayi真係好Frd

呀衣用前鏡影

LUIZ 出返黎

pedro同alba facetime緊
下季come la

Luiz Dab

差FA盃同聯賽盃

Ayi超檬
卡吐果個清好多

法比同柏度電話果個邊個黎 太快睇唔到

Jordi Alba

柏度同法比同佐迪艾巴FaceTime

ALBA

法比同azp 同 jodi alba 視像緊

From Pedro ig

next season
left=alonso/alba
right=moses/alves

CONTE 底衫係ADI PRO

濕晒身係咪干爹黎

Conte 好fit

西班牙幫做開野WOR

成箱水倒落conte到果個係咪begovic

真係估唔到西裝入面咁著

笠波衫

Michy Batshuayi‏Verified account @mbatshuayi 3m3 minutes ago
More
Don't worry I got this yall 😂😂 God loves unexpected heroes ❤ Very happy tonight enjoy the title FAM !!!! #CFC #KTBFFH #Neversurrender

報仇 唔俾我出 倒死你

luiz個直播一開就破兩萬

Fam 睇得多arsenal fan tv

哥狗都開LIVE

套老西

卡吐OFF 左即轉去LUIZ

個個都玩手機

切ig

快啲同山狗FaceTime

阿朗真係好靚仔

一黎就見到法語幫

知佢果個實好撚嘈

咁多live

認真 不了啦

Kalou

Kante 自己坐喺度

luiz教殺龍霸講咩

Luiz不嬲係癲癲地

雷斯：石沙 ON呢喇

毒撚

同雷斯應該係隊內最靚仔

返得屋企未

阿朗叫隊長one more year

COSTA: FUCK OFF

毒撚就係用完即棄既工具人

隊長笑得好尷尬

留意到
沙皮 卡吐 阿朗手機訊號最好
其他懞到

so馬d表情

頭先安仔高清

世三呢？

有冇大圖

Like a boss

卡吐頭先見佢坐埋一邊都特登攬佢入鏡啦

岩先訪問緊沙皮狗

哥狗真係拎左碌鳩出黎fing?

唔睇開ig live係唔知車仔更衣室咁多開心果

雷斯cls

好多青山院友

happy仔做咩都好有喜感

安仔下季有新章掃

巴西幫真係好撚癲

成堆痴線佬
Conte 去左邊？

放監

可能同Kante坐

巴哥都係度一齊鳩就好

好多巴西

坐多陣啦 佢地玩完我地就可以返屋企

影住沙皮巨龍

阿朗直播

多謝你 干地

晚安

返黎踢足總吧

屌你哥狗show肌

Kante: 你走未?
Conte: 差唔多啦
Kante: 你估我地走左佢地知唔知呢?

法比雞仔聲

比人淋濕哂換衫掛

法比好撚嘈

哥狗把聲好尖

相傳巴西人熱情奔放真係冇錯

永續干爹

佢成日係到whoa whoa咁叫

I know that feeling

有冇油王蹤影？

沙皮狗真係癲
搞泰利屎眼 除淨底褲 打飛機

以為哥狗控波廢姐 揸機都唔掂

仲有邊個人Live緊?

熄哂live了

訓了

返歸
留力
主場慶祝

天亮了

其實佢好正

唔好唔記得果度唔係史丹福橋,
夠鐘拉大隊走人架

真係天都光啦

luis ig

可惜佢目標已經轉左向錢向

應該閃人仲有下場

今季睇得最爽既比賽 4-0獌
最刺激 雙殺熱果兩場

巴士巡遊

等最後一場再慶祝

Skysports d片真係好撚正

清潔死人

Happy d樣真係好撚衰

天生喜劇材料

岩岩攞完冠軍
仲洗唔洗內戰呀

chalobah story同zouma

佢twitter好多人挑佢機

gay

啱先玩到酒入眼

主場殺阿都好正

之後都贏嘅話會過90分
印象中英超好耐都冇試過
有球隊囉9字頭奪冠
尤其係有咩big 6呢樣野之後

ayi又開番

之前bench果排 好好睇

蘇馬啲表情動作好好笑

luiz撩kante一齊玩

Luiz yo kante

zouma又黎

仲有雙殺鏝狗,最爽係3:1贏阿狗,
夏神爆撚到高基連打關斗

ZOUMA又發作

開心到訓唔著
仲要返工

Zouma又做乜鳩

班入面個大佬想關心毒撚

蘇馬笑得好撚衰

我依家先知法比把聲咁on9

今季如果9X分
仲要有哥帥摩佬高普肥普雲加做背景板
都咪話唔威

luiz拉簡迪
luiz: 出黎玩下啦

Zouma笑鳩kante

係咪最後個場先捧杯？

卡勞

係

新果班
Chalobah Zouma 又係癲既
Ake 好似好靜咁 成日比chalobah嗌 nathan son

同鄉啫

曼城名宿

chalobah係佢地個班入面算係大佬咁濟

等你返黎教波

Ake同kante 一樣都係偏靜個種

摺凳

一個時代嘅終結

有冇哥狗通隊長圖

巴哥呢

歲月神偷

施治呢

又一個時代終結

佢隊長黎

Happy 仔

頭先古圖爾斯直播，盧卡古有留言

心在車

其實佢都係true blue

咁就雙冠
Senior+u18

啲fans 命拿拿聲話下季翻黎一齊拎champ

月尾

夏殺都好似無咩上鏡

片

happy仔唔踢波可以走去拍喜劇

佢成曰坐埋一邊

雷斯直播都有卡古達留言

G持同鄉啫,諗咁多做咩

淨係開個show比張梳化佢訓係到笑一個鐘已經夠

睇嚟Alba同LKK都有機會上車啦

Champion

咪拍緊星戰囉

Alba冇咩用啦 要丹狗好話

Lkk 100% true blue

Michy Batshuayi‏ @mbatshuayi 27分27 分鐘前

If I don't get my IF card after that I might quit Fifa bro yall better buy this OTW real quick 😂😭

笑死

反摩不反車

Michy= King of Social network

Passing 50

ayi唔踢波可以轉做pr

大笨柒鐘呢

車嬴波套冠喎
佢點會上水

上季比人撚左咁耐 終於

有冇得睇返skysport 個啲片
miss 晒

youtube 搵post match

哥狗4年3冠

係咪同古圖一樣

以為佢過左檔去獌區

上電視爆粗
駛唔駛罰錢

Cahill:😳😥

成班伏鳩干地

佢自己講完都知奶野

爛口開

Cahill

cd rom留名 我轟

Nathaniel Chalobah
剛剛 ·

If anyone wants to mix me and Michy Batshuayi up now is the right time... tbh I came on and knew I was guna score 🤷🏽‍♂️ #champions

訓唔著 落街食番個早餐先

屌奶星都幾多人著住車仔波衫

Good idea bro would give me more game time this season ... but I'll still take the title winning goal sorry 😂😂🤘

睇完波返歸?

我諗係 有4 5個都著住

依家就着落去食嘢

邊度

美孚個頭

好似唔見hazard咁既

我都係

我都著左出街

車狗相認日

開心到訓唔返

唔知大家有冇留意青年軍嘅Mount 好似幾勁
會唔會黎緊兩場見到佢

黎緊干爹點玩青訓都得

J片奉上

我已經著左件Azp落街食m記

呢位手足今日要結婚?

Diu
Michy真係好頂癮

又live

係隊巴到鳩叫

哥狗係正 但理性嚟講 離隊對大家都好

Hazard個on9仔

哥狗好撚開心

有無人睇開chelsea tv 個unseen?
睇開就知哥斯達真係好曳玩得
平時訓練係佢同雷斯最好笑

岩岩係紅隧天橋見到個阿叔著金章安

法比:we did it again

點解亞依twitter 英文咁好，訪問又要拉卡吐做翻譯既？

佢起碼勁過干爹，干爹訪問都無得拉翻譯

唔識聽 但識講

Congrat車仔
實至名歸

Willianbb 黎

假鳩？

啤酒

睇完捧盃，依家出發旅行，人生一大樂事

奪冠

依家返工 今晚要趕功課

準備final

沙皮

Chi lun sin

今個星期我都番工捱左3日，仲搞到miss左星期一場波

無訓過

又有仆街放毒 唔知公司會有幾多撚樣賴野
又要做死

係咪熱狗放？

3點睇波
6點訓
7點起身返工
依家釣緊魚

冠轟，啪啪啪

一樣 扮緊工

真藍

放工一返到屋企就瞓 特登較兩點九鬧鐘 睇完波 J完冠軍直落返工

之前呢度話約出嚟睇琴晚場波
結果有無成到團?

麥當勞事件+波台大起底仲未柒夠咩

得我有搵個巴打

成班自閉車迷

圍內睇波咋嘛

琴晚諗住早訓起身睇 點知冇訓到
之後5點訓7點起身
準備直踩24小時

我有175架

尋晚教左3點鬧鐘起唔到

上半場睇西布朗泊大巴，冇所謂

波台大起底

有得睇車路士球員怒轟看台球迷

下個topic三年抱兩？

We are the champions my friends

足總 / 破90分 / 得失過熱狗

90分應該得
最好有93分

寧願全後備加有隊長輸波都無所謂，又唔係破到無人記得幾分
但我估干地都想win落去

為何不出幼幼

下場都一半正選人腳，過左90分先
再下場就出多啲新人試下，反正新特撚都無求
咁樣就好

贏左重唔串 唔通等輸先來串

今年我轟 未來熱狗

做人感恩啲好
我覺得topic要感謝吓冠轟功臣柒公

[頂得住]

今年好開心

開心過前年拎
法比黎左三年就袋左兩個英超

尋晚叫咗出嚟

開心既係被棄用既摩西同被賣走既雷斯有咁高水準表現

有無人開始擔心干爹

慣左，冇曬感覺
開心一日得一日

今晚岸已上食住花生睇重點

曼城對李城
新特蘭對史雲斯
史篤城對阿仙奴

諗起肥安

尋晚2點40幾分訓著左

佢心諗
早知一早轉會

希望8個月後冇「干地out」、「滾回意大利」

肥安最強攻力都敵唔過油王

人際關係方面唔擔心，但歐戰就

季初連敗阿利果時

下個topic 「向雙冠王進發」

其實真係滾滾地，451睇到嬲

干地75分鐘先換人呢下好博屌

最想屌係唔換哥斯達
不過戰術我點夠干爹睇得通透

季初個時4141真係無乜form可言
下下都臨完場絕殺

都冇人估到0:0果陣會出阿衣啦

變幻原是永恆

干狗食撚屎

冠軍+重回歐聯+球衣+心口+訓練服
加埋有幾多錢sponsor?

agree
今日唔知聽日事 有冠今朝醉

油王會派獎金

希望佢唔好走就真

唔走太大想頭，希望頂到3年

下年期望唔大
聯賽繼續爭冠
歐聯有幾遠到幾遠就ok

車路士時隔兩年又一次獲得了聯賽冠軍，這支球隊在13年裡拿過五次英超冠軍，但這次比較特別，因為這是干地帶隊拿到的第一個。

那麼問題來了，這次英超冠軍會給車仔帶來多少收入呢？

這將會是英超歷史上最賺錢的一次冠軍，車仔奪冠的收入達到了驚人的1.5億英鎊。因為這是最新的轉播合同生效的第一年，這份合同價值高達80億英鎊。每間球會將從國際轉播、商業合同和等額分配中獲得8000萬英鎊作為基礎收入。還有一些額外的收入，基於本賽季電視轉播比賽的次數。

車仔獲得冠軍將為他們額外帶來4000萬英鎊的淨收入作為獎賞分成。而上賽季他們排名第十，只得到了8730萬英鎊。與此相比，上賽季李斯特城獲得的英超冠軍，為他們帶來了9300萬英鎊收入，相比之下本賽季冠軍收入上漲了63%。

墊底的球隊收入也不低，即便是目前排名墊底的新特蘭，也會至少得到總計一億英鎊。
推薦給朋友

Fat fat la

前四 + 16強 + 干地冇走

仲有足總獎金

超級聯賽 冠軍 5
2004-05年（1）、2005年-06年、2009-10年
2014-15年 2016-17年

甲組聯賽《頂級》冠軍 1
1954-55年（2）

乙組聯賽《第二級》冠軍 2
1983-84年, 1988-89年。

本 土 盃 賽
足總盃 冠軍 7
1970年 2:2 對 列斯聯（重賽，加時2:1）
1997年 2:0 對米杜士堡
2000年 1:0 對 阿士東維拉
2007年 1:0 對 曼聯（加時）
2009年 2:1 對 愛華頓
2010年 1:0 對樸次茅夫
2012年 2:1 對 利物浦

聯賽盃 冠軍 5
1965年 3:2 對 李斯特城（兩回合，主場3-2，客場0-0）
1998年 2:0 對 米杜士堡（加時）
2005年 3:2 對 利物浦
2007年 2:1 對 阿仙奴
2015年 2:0 對 熱刺

社區盾／慈善盾 冠軍 4
1955年 3-0 對 紐卡素
2000年 2-0 對 曼聯
2005年 2:1 對 阿仙奴
2009年 2-2 對 曼聯（互射十二碼 4-1）

足總會員盃 冠軍 2
1986年 5-4 對 曼城
1990年 1-0 對 米杜士堡

足總青年盃 冠軍 3
1960年，1961年，2010年，2012年
巴克萊英超亞洲盃 冠軍 2
2003年，2011年

歐 洲 賽 事
歐洲盃賽冠軍盃冠軍 2 1970-71年，1997-98年
歐洲超級盃冠軍 1 1998年
歐洲聯賽冠軍杯 1 2012年
歐洲超霸杯 2012-13年

加入第一版ok?

Too long
如果加，飛機盃略啦

加英超歐聯算啦

有j文未

13:37 雷斯+哥斯達夾走干地

巴狗未搵到人，隨時搵佢教都唔出奇

車路士奪冠前，我採訪一位從高中起就追隨車路士的老朋友。

她說，高興。語氣里卻感受不到太多興奮勁兒。

我說，還有別的嗎？

她說，沒了。

感受到我的困惑，她說：「像是林柏特、杜奧巴、施治都走了，去年摩連奴走了，如今泰利也要走了。干地的車路士雖然很強，但是卻越來越找不到讓我三更半夜爬起來的理由了，可能是因為學生時代過去了吧，一開始那幾個人不在之後，感覺好像完成了什麼似的，現在工作之後雖然會看看比數，但再也沒有怦然心動的感覺了。」

點會搵意大利佬教

今季最深刻作客殺鏝 主埸4:0獌狗同殺阿狗報仇個場

daddy 唔講，林伯泰利巴巴施治都無不歡而散（起碼我覺得係），始終係年齡開始大
仲有車仔好多前球員都ture blue, 波叔，軍刀，joey, 雙cole, 其實呢個球會都唔太差，最少無第一風扇先

個理由咪呢隊係車路士
fake blue 黎

正解 我係林伯帶我上車，跟住就變ture blue
林伯，terry, 巴哥，a 高，伊雲到而家Luiz, Azp, hazard, cahill 從不間斷

fake bike

直路派又然
btw有冇人有尋晚sky sports條片

講到摩狗走好撚可惜咁, 蠢貨

長江後浪推前浪架啦
原地踏步不如懷念埋1905年隊車路士

講講下，真係好多前球員對車好有歸屬感

無錯 以佢個邏輯個個人都只會有激情捧一隊波十年
d球員會老架嘛容乜易換晒先

聽講阿巴同球員關係唔錯，會借遊艇比佢地玩

講到好似d新力軍唔代表車路士咁

波叔到佢走左先知佢ture blue he

咪係

呢條？

睇好查路巴，好撚過癮

你睇連luis呢個過客都祝車仔奪冠就知車仔對球員們係唔錯，大部分好黎好去
只不過時代轉變，人面就黎全非，點都有d唔捨得既感覺
琴晚隊長ig story逐個搵隊友合照，好似告別咁

殺龍霸 推跌阿古路果下型撚到

我覺得係因為球員之間感情特別好
更衣室總係會有幾個開心果係度

我係雲尼亞里帶車仔歐聯8強熱血反勝阿仙奴入車既

達叔，你，世三

Blue is the colour football is the game

由拎歐聯，上一代故事已完夢

依加隊長離隊 真正完結

咁佢真係走啦嘛都講明最後一年

早兩年林伯走果陣真係有少少心灰
同埋睇住豬油包 施治 a高 一個一個咁走

呢一代既車仔應該由azp 卡吐 夏神做icon

同夏世三沖擊下歐聯，帶個金球返史丹福橋

幾年前仲有巴哥卡奴呢啲on9仔
次次training都搵到嘢玩

Happy Ending

蘇馬最正同雷斯一樣同邊個都friend

漏左happy 仔

時代變 人物風景都改變

希望下年歐戰有返咁上下成績
世三就係比我地個歐聯冠軍呃左黎
點知黎到之後，年年都早出局
今年仲要無得打

歐霸唔係歐呀

希望世三可以喺r聯證明自己

真心覺得謝4 好慘
泰利光榮拎英超引退
佢最有機會拎果季衰自己冼腳
Last一場仲要比成篤屎大炒

隊長都退休了 我轟正式進入新時代了

新浪好多丁文

link?

j到虛脫

最慘唔係最後1場英超比人38秒紅牌趕，仲要對曼聯咩

都幾好

好似直線離開球隊

法比話football is fucking unbelieveable

要喺歐戰有成績 夏天真喺要重手啲買人
嚟嚟去去都係啲黑腸 意甲果啲 感覺好易奶嘢

唔知幾時有新波衫睇

最後一輪會唔會好似上年咁著出黎比賽？

唔會掛
話哂換牌子

學曼李熱 買亞洲人

今季功臣
黑腸：干堤 摩西斯
意甲：阿朗素

英超英人唔爭氣

呢條撚屌真係好撚柒

係最後一場雙紅會

又唔可以怪佢既 佢個一代既車路士 真係完全消失左
難免會有失落
此車路士不同彼車路士

可能是因為學生時代過去了吧，一開始那幾個人不在之後，感覺好像完成了什麼似的，現在工作之後雖然會看看比數，但再也沒有怦然心動的感覺了

佢講得幾好 好似中學同學個種感覺
以前好近 現在很遠

咁就一季

咁又一年

拎歐聯都5前

死蠢閪,去做雞啦

摩佬08年都走過一次啦

泰利最好 走左也好 不可停步 繼續上路

13/14咪去到歐聯四強
不過次回合主場俾馬會sm

初戀的感覺

謝拉特係同個柒字掛勾

有冇巴打有辦法download條片

雞曉個樣

F4: fucking unbelievable???

驚訝之後恥笑

according to a report in The Times, owner Roman Abramovich is prepared to spread out a sum of £5million amongst the squad.

'The £5 million pot was sanctioned by Roman Abramovich last summer and will be shared by all of Conte’s players, with greater rewards given to those who have made the most appearances,' the report explains.

'However, 10 per cent of the fund is reserved for players who have been unused substitutes or non-travelling squad members — which has this season often included John Terry, the captain — to ensure that all of the players are rewarded for their contribution to Chelsea’s success.'

油王ture blue

呢間垃圾抵比人屌

下季見真章
多線作戰希望做到平衡

林伯帶我上車 同期最鍾意j.cole

唔明，有無人解？

佢串人賣水貨無保證
但佢印字印章都係垃圾級俾人狂屌

係，有次去睇波衫，睇到幫佢印字印到咩左

有冇人送比干地囡囡

返過呢間野 d人印字hea到仆街

話說,我有件13-14主場未印字
依加想印返...想問大家邊到可以印返
同埋大約咩價錢

訓到依家先起身

發夢都識笑

啲人又開始鳩吹 不過我鍾意

山狗去拜啦,唔駛諗

呢年好撚興奮,干地打成一片好鬼正
摩狗都做唔到佢呢一種氣氛

巴卡約高不了

有邊個領隊會去一齊慶祝一齊唱歌咁耐
見到卡吐azp跑去攬實卡吐真係好鬼正

教練團都好正其實
干地細佬興奮到

我覺得佢呢個冠軍說服力真係好大

下季就喺摩狗第二季
你班不肖子準備好下季俾Daddy教訓未

in confather we trust

另外想提醒大家開Post要用謙虛名
我怕大家貢串等等燈到已經到手英超都嘔返出嚟

sina吹到阿衣係妖鋒

睇下摩佬黎緊買到咩人
如果佢仲係買d唔識用/得個名既球員eg 基沙文、J朗
49000下季都凍過水

sina 係咁
一場半場就咩大神妖鋒

今日返工完全無精神
不過非常值得

個陣卡吐狗達仲係對面

Kante連奪兩季英超，終於有金章戴

首回合完美泊大巴，次回合入波先但係自爆

其實作客俾阿狗大炒係成季轉捩點
如果處理得唔好隊波又會崩盤
但干地竟然係賽後記者會無點名屌第一戰犯Cahill、無屌球員、球證、軍醫、管理層
自己攬左輸波責任
覺得個刻干地同d球員建立左互信關係
為今季奪冠定下基礎

個場摩佬擺5個後衛
又係諗住入一球泊巴士
點知俾馬會技術性擊倒

好驚燈到fa要我地嘔返英超出嚟
跟住俾波台日抽夜抽

一個好領隊就係除左戰術上要有知識之外
更重要既係處理同球員既關係
依點,干地真係做得好好,佢可以將自己既激情傳比球員
咁既領隊真係難得,果時請佢果個真係有眼光

車路士後宮團！英超冠軍的背後是她們(圖)

fa cup同英超比

奪冠果年係頭半季叫ok
一見親入完一球泊大巴到完場就嘔血
明明個勢係自己度,連打弱隊都要守
仲要次次都守到80幾分鐘就失波
平安鐘都爛

好迷信

輸比獌果場都係
全部攬哂上身
我係球員都踢得服肯為佢拚

浪漫的威廉

泰利明媒正娶的妻子

鬼父法比

Fa=足總
唔係講緊fa cup

法比繼女

Bin C
摩連奴：今季要贏英超
摩連奴聲稱格拉沙兄弟同木仔都無要求佢承諾幾時贏番英超，但係佢自己就定左個目標：就係今季！「我一直由格拉沙兄弟同木仔個邊接收嘅訊息係：『係呢 三年內，做好你嘅工作，改善球隊嘅表現，係三年內將曼聯帶番去應有嘅位置。』」「我想做冠軍，不過就算無冠軍，如果球隊表現有大幅改善，咁都唔係一個令人 失望嘅結果。」「前四係我今季嘅目標？唔係。我地今季就要拎冠軍。」

2年後都係狗
你估干地真係勁過daddy咩
下年多條戰線
就係佢收皮之日

屌你呀笨柒鐘又出黎

摩連奴：歐霸盃冠軍毫無意義

摩連奴認為歐霸盃賽事對於大球會來說毫無意義……

車路士領隊摩連奴表示，對於「藍戰士」這種級別的球隊來說，贏下歐霸盃冠軍根本算不上是一件好事。

賓尼迪斯在2012-13球季曾率領車路士取得了球會歷史上首座的歐霸盃冠軍，不過摩帥卻認為這個獎盃毫無意義。

在BT Sport製作的一部摩連奴的紀錄片中，該名葡萄牙教頭如此說：「當我回到車路士的時候，我感覺到球隊參加歐霸盃的經歷是毫無益處的。」

「歐霸盃根本沒辦法和歐聯相比。無論是這項賽事的水準、參賽的球員、球隊和歐聯都不是一個等級的。一家大球會參加和贏得歐霸盃冠軍是毫無益處的一件事。」

贏冠軍梗要出黎啦

下年咪R聯囉

摩佬：歐霸比足總盃重要

【體育】曼聯於英足盃8強將作客火併車路士，別以為紅魔主帥摩連奴一心想報首循環聯賽大敗之仇，在殘陣加上歐霸盃大戰在即，摩佬說得坦白，直言重視歐霸盃多於足總盃。說到底，歐霸盃冠軍可為紅魔帶來下屆歐聯入場券。

曼聯現時於英超僅排第6，落後榜首的車路士有17分之多，雖然較車仔踢少1場，但要後上爭標機會微乎其微。另外，紅魔目前落後第4的利物浦6分，要後上爭入前4以取得來屆歐聯參賽資格未絕望，但必會經歷連場苦戰。

紅魔之後的聯賽賽程相當「惡啃」，包括作客曼城、阿仙奴及熱刺，另外亦要主場硬撼車路士，因此要搶分爭入前4依然困難重重，相信摩連奴深明此點。

要取得來屆歐聯分組賽參賽資格，尚有另一途徑，便是在今屆歐霸盃稱霸。曼聯目前於歐霸盃已殺入16強，首回合作客羅斯托夫踢成1:1，晉級形勢保持樂觀，周四次回合返主場只要贏波，甚至和0:0都可躋身8強，難怪摩帥於倒戈車路士的足總盃賽前，直言歐霸盃絕對較足總盃重要：「歐霸盃冠軍可以令曼聯取得來屆歐聯入場券，因此對我們來說，歐霸盃較足總盃重要。」事實上，紅魔是役有包括伊巴謙莫域在內的多名鋒將避戰，加上是作客，賽前形勢正處下風。

「我們於周四要再戰羅斯托夫，3日後的聯賽在正午12時15分便要作客米杜士堡，對陣中球員來說確實有點吃力，但我相信他們可以戰鬥到底。」摩佬續說。

攞冠軍就迷干啦仲迷摩

屌, 講左幾多次唔好應隻老鼠

sor

個場比人瘋狂轉邊

(開戰第一炮！）
當年摩一代daddy 都係主張傳媒焦點放係自己度
呢招其實好有用，一來得軍心，二兩球員唔洗成日同記者9up
不過而家既daddy,不了

又bin

Sor 少入狗竇

係咪全部都係睇完慶祝之後訓到依家

我係

心情仍然亢奮

起身再J過

會唔會寄塊牌俾放題同奧斯卡
仲有米雞

now sports新聞寫下場捧杯嘅

其實我覺得正常討論無乜野
不嬲唔主張block人

講真對比摩佬同干地拎冠
2個都係防反
但係一個係為防守而防 一個係為反擊而防
就算摩佬拎冠個年都睇到屌屌聲 上至戰術下至用人
但係干地除左換人慢啲同死攬哥狗馬迪之外
我諗唔到有咩要屌

我唸唔到干有咩好過摩
咪一樣唔俾機會新人

拎冠果年對鏝獌PSG對面都打少個最後3場走去縮都嬴唔到
都憨撚鳩

咁係佢角度可能覺得後備仲未俾到信心佢呢

我都係
一起身見到3點
又得返半日

兩者唔同
睇球員對領隊既反應
嗰種激情好耐冇係車身上見過

發現好多人啱啱起身

死攬馬迪哥狗係因為佢地係Lesser evil
Ayi明顯地係好一般, 尋日入波之前都唔知佢做乜鳩
馬迪就係要個叫做做到防守, 又高既中場, 始終法比唔夠人撞係個問題
換人慢就真係要改

車仔ig 哥狗成支香檳灌落干地個口

摩狗以前未完場已經躝入更衣室 干地就次次都逐個攬完先走場
已經差好遠

西波時間真係要訓耐啲 不過仲係好激動

According to the reliable @LaurensJulien, Alexis Sánchez doesn't want to extend his contract. Bayern Munich are his preferred buyers.

干地做過大球會球員, 落個場踢大比賽
比較知道球員想要咩
同埋佢係師承查柏東尼 + 納比 + 安76 + Sacchi

同意
但問題係老鼠擺明開分身引戰干擾正常討論
所以唔block唔得

人地擺明撩交打就唔好中個頭埋去

JT

好似交低重任比卡希爾咁
承傳鐵血隊長

前兩個應該會
Mikel好似一場都冇出過

邊個係ati?

干爹英文好左好多
睇尋晚同上面個訪問好唔同

佢訪問眼濕濕 true blue

要長留英國嘛(好似係)

季初走左去參加奧運 就冇再見到佢

琴晚訪問佢好滿足好自豪咁搭住卡希爾膊頭
睇到個下真係眼濕濕

MORATA真係FOLLOW左好多前車球員
法比同柏度依D前巴都有

岩岩先訓醒 尋晚hi到訓唔著係咁上網睇番車仔球員d j片

真係睇到想喊

抽緊即討有人講,講完AYI就入波

干地套進攻戰術完全屌打摩佬個套
係對手泊大巴個陣都可以搓得入禁區
D球員互動、走位、撞牆、轉邊
反觀摩佬d進攻好多時靠球員本身個人能力突破
好似練波個陣無練過進攻咁

摩俾人話死攬伊雯既時候
你有無咁講?

你見獌而家都係

佢係唔係都FOLLOW 疤狗大量退休現役佢都有FOLLOW

傻仔 你睇下年啦

咁佢有d 話闐都係正常既 可以討論下

btw 搵人開new po同執第一版d相

摩狗同哥狗一樣
套戰術n年前用個陣就好前衛好有效
但之後教隊隊波都想用返同一套戰術又唔update
搞到慢慢俾時代淘汰

【體育】首季執教英超球隊便贏得聯賽冠軍的車路士領隊干地僅花了一季便適應了倫敦的生活，令他愛上倫敦的或許不是車路士，而是當地的一家意大利餐廳。 撰文：薰

一直都在意大利生活的干地（Antonio Conte）今季要把妻子和女兒留在都靈，孤身前往倫敦工作，生活想必是不容易。不過這位47歲教頭很快便找到能讓他感受到家鄉氣息的地方，那是一家位於泰晤士河旁邊的意大利餐廳「Gola」。

奴蒂利安奴（Aaron Rutigliano）是Gola的總廚，他談及干地這位常客在餐廳的一些點滴：「干地經常會來餐廳光顧，他是一個很友善的人。他有時會來用膳，又或者只來這裡觀看球賽直播，有時候他也會帶朋友或妻子女兒來這裡吃飯。」

「他是個很有禮貌和友善的人，餐廳內經常有其他客人要求跟他合照，他從不會拒絕，他總是會站起來，面帶笑容地跟別人合照。以前摩連奴在這裡是絕不會這樣做的。」奴蒂利安奴說道。

這位「車路士領隊御用大廚」又表示，感受到干地慢慢地愛上了倫敦這個地方：「他初初來這裡生活時一切都很困難，他從未在意大利以外的地方工作過。倫敦是一個很大的城市，我曾經告訴他需要時間慢慢去發掘這裡值得愛上的東西，我感到他的心情一直變好，變得享受倫敦的生活。」

奴蒂利安奴又透露，即使干地來到餐廳用膳時，心裡也會記掛著他的球員：「很多車路士球員都會來光顧，干地會要求我告訴他球員在這裡吃過甚麼，有時候我甚至要把球員所吃的東要拍照給他看。雖然如此，但球員們仍然很敬愛他。」

除了Gola這家讓干地賓至如歸的餐廳外，還有另一個好消意令他樂意繼續留在倫敦，據英國傳媒透露，干地的太太伊莉莎伯已經完成當地大學的課程，今年夏天便會帶同女兒維多利亞移居倫敦，與干地團聚。

啲獌仲話今年執防守下年執進攻
笑撚到我

有名你叫摩三季

睇完直接返工
終於收工喇屌你老母

公道d講
阿衣未入黎之前
哥狗咪又係球球斷攬
但亞衣d入楔好過哥狗一個level
如果無亞衣個球一定入唔撚到

再下年執包袱